屍政報告遲左成個月肯再派錢未！

民建聯吊尼老母民意大多數仲唔幫我爭取🖕

唔好同我講大灣區👊🏻第n+1波爆得咁勁，我想出境去支國，人地都唔歡迎我啦吊尼老母忠誠親共派🖕🏻

錢停口停啊喂民建聯

派5000蚊（走埋數都唔定）俾武肺者就有份

派錢派錢派錢

派你入監就有份
香港人係狗 狗要打既 唔係獎既

我支持用錢穩定民心架喂民建聯

直頭快快手手每人兩皮啦

黨鐵一月一號開始，冇六折變原價，好撚貴啊忠誠黨議員吊尼老母

咪講咗, 中肺炎派5000囉

放晒啲錢去建造業
叫人投身大愚同大彎區
集體轉型 正
一直以嚟轉唔到知識型經濟嘅難題幾吓搞掂

彈出彈入